（民間記者會）個大肚媽媽好慘

聽到好心痛
佢每晚喊幾多次

人地住ssp落街都唔得？？？
你唔屌班狗放催淚彈？？

未睇
做咩
佢有無上鏡

藍絲老母表示 佢揾人扮 戲子嚟